感謝藍絲親戚激發我戰鬥力

我經過幾次試買口罩，
然後連網都入唔到嘅經驗後，
已經對上網同人鬥快搶口罩失去戰鬥力。
所以我本身都無打算去眾志網試下同人搶。

但係，
今日我媽返到屋企（我媽都係黃），
同我講班藍撚親戚今晚會上眾志個網試搶口罩，
雖則要比錢買，
但我認為嚟班仆街唔配有眾志爭取返嚟嘅口罩。

所以我決定 搶口罩
(其實我屋企都差不多無了)
但我重點比較唔想佢哋班藍撚搶到。

結果
各位，
我經過多次嘅失敗後，
今次成功買到一盒口罩！
但令我最高興嘅事係，
班藍撚親戚一盒都買唔到！

媽爸，我終於成功買到